附J圖查詢，謝謝

想請問各位知唔知圖中三人叫咩名

忘記貼圖

唔錯唔錯，我是來留名的

左

青山光 川崎綾 右唔識

倉持由香

各位利害

左到右
初嘗禁果 經歷豐富 處女

未出現老江湖

右邊靚少少左邊大波但矮，有乜特別？

都幾公平啊 矮但大波